給藍絲黑警的一封信

Hi藍絲黑警，

你好嗎？我很好
有沒有為香港很亂而擔心？有沒有覺得年青人收錢搞事很過分？有沒有日日家嘈屋閉同仔女嗌交好辛苦？係咪完全唔明白點解呢一班人明明又比人打又比人拉比人告都仲係咁多人咁勇敢上街？係咪唔明點解會有人唔洗錢食物接濟，又義載，又有無數人歡呼支持？明明係暴徒點解一比人拉就有無數咁多人幫手？明明無大台甚或連普遍既民運領袖都拉哂，但每個星期都咁多人上街風雨無阻？

因為你們看不到我們看到的光

我們苦戰，被政府建制壓逼，被公司高層白色恐怖，被中共用解放軍恐嚇，但我們沒有放棄，每一次抗爭我們只會看到更多人性的光輝，呢一種由人傳人既感動旁人不會理解得到

堅持到現在的主因是我們發現原來努力維護自己愛的家園，守護自己愛的地方，與無數不陌生的陌生人保護我們愛的香港，守護核心價值，是一件令人振奮既事，原來香港人唔係咁冷漠原來香港唔係一個得番錢同樓既地方

你會問，喂 你地又破壞又非法集結wo，但我們有人被拘捕，我地深明白代價再去做，接受法律既審判，咁樣反而係尊重法治，堅持我地既核心價值，所以我地點做落去都唔會失去信心
反之一班黑警藍絲白衫人做既一切暴行，互相包庇不用負任何責任，你們就是真正破壞法治破壞香港秩序的人

我地鑒古知今，每次犯錯都反省成長，努力改善，互屌完又會再互相鼓勵，唔似你地永遠只係攬住自己心中既一把爛尺，無人支持無人認同，有無諗過點解去到邊都神憎鬼厭比人her比人鬧？點解得中國十三億護旗手支持但無香港市民理解？點解建制班哂馬都得十零萬人支持，但我地既遊行郁d就幾十萬甚至百萬？唔係沉默大多數既問題，係單純無人想支持，更加唔洗提支持既人收左幾多錢完左去邊食飯

你地手拎住既係冰冷既港幣 但我地攬住既係熱愛香港既心

唔講太多啦 忙住同我地既隊友繼續對抗暴政（sor你地只係佢地既工具 對你地其實無乜興趣）但真心講一句 除低制服除低有色眼鏡認真睇一次今次運動前因後果發生過既所有野，唔好再死攬住「除暴安良維持秩序」呢d咁死既藉口，唔係口講多兩句就會變事實，諗下點解以前個個細路都想大個做警察依家個個都想打警察。唔好再執著爛左幾多塊玻璃呀邊個有無掟磚，放低自己愛中共/中國，警察/藍絲既身分諗多一次，你可能會明白發生緊咩事，明白點解我地同你地既一切都咁唔同，希望你仲有能力做到

樓主打完篇文有冇覺得尷尬

不閱

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：